坤狗開新ig放食物呃like

開左兩日500個follower都冇
認清自己冇號召力的事實未

jm9幫厹坤宣傳

食屎都po上ig？

抄鳩るいまる
收皮啦

D相狗飯咁撚樣

叫得做坤狗梗係食狗飯啦